啱啱分左手，好迷茫

1分鐘前分左手
被人飛 我可以點
好絕望，唔洗擔心我會自殺，但係我宜家好迷茫，我生活大部分都係同EX一齊過
我可以點做，好辛苦
呢個幾月反已經成日出去發夢，身心疲倦，宜家重要失去另一半，個感覺係失去曬所有野咁

冇經驗，幫推，連登有愛！❤️❤️❤️

明你感受 廢話都要講 time will heal
七年已分 加油巴打

唔驚 揾個新既咪得囉 洗死咩

可唔可以比D建議，至少呢一刻我可以做D咩，好辛苦

搵多啲嘢做 會開心嘅事 搵朋友傾 打機食嘢做運動返工 加油啊

呢段時間唔好聽啲情歌住喇好辛苦
我個陣時散係逼自己返工 逼滿晒一個星期
用攰黎麻醉自己

食煙飲酒呢啲就唔好喇 會上癮 （過來人）

頂住 有大家

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

呢一刻緊係瞓番個靚覺，日頭做吓運動，睇書睇片學吓一路想學而未學嘅嘢！

被分左十幾日 宜家每日努力充實番自己 唔好成日留係屋企 出去行下 搵野學

多謝各位巴打 利申 已冷靜！
決定食安眠藥睡一覺再算！

分手係人生必經階段，
人人過渡/克服方法不唔，
有人成日飲醉自己，
有人去下旅行，
有人狂去Shopping，
有人立即追過個，
乜嘢方法適合自己，真係要靠自己找出嚟，
放心共產黨會倒下，但係太陽仍舊會升起，
你一定能夠走出當前困境，我信你可以。

冇得做 我到依家都仲係迷惘

十幾日 我完全無食慾 做咩都無動力 早幾日個人仲因為咁病到成個人咩都做唔到 不斷頭痛 作嘔 十幾日都咁樣瘦左5kg 每日念住 要為對方去改變啲乜野 不斷搵野去學 睇心理學既片 比自己既念法唔好太過緊張 一個人永遠處於一個緊張既狀態會搞到個腦唔識休息 就好似我咁 每一日都念住失去左既對方 首先第一步 你要深呼吸 每一次呼氣都要叫自己冷靜 放鬆 比自己休息番一兩日先 有咩想講 同朋友傾 唔好收埋係心 講哂出黎 思考一下朋友比你既意見 但一感覺到個人緊張就用番深呼吸 直到情緒回復番 搵啲自己想做既野去做 直到宜家呢一刻 我都會念點樣搵機會挽回 但同時 要做啲野 去令到自己變得同以前唔同 搵野學 充實番自己個人 唔好夾硬用忙碌令自己抖唔到氣 面對成件事 幫自己改變 唔好當自己做既野係為佢 係為自己 愛自己 別忘記

其實可以救得番既就盡救 諗下自己做錯咩野 佢想你同佢繼續一齊點樣生活 分手原因真係佢賤格嘅話
咁就睇返上面巴打嘅建議啦

揾多啲嘢俾自己做 返工 睇書 約朋友咩都好 盡量令自己獨處或者亂諗野嘅時間變少 啱啱分手冇左個自己最習慣最熟悉嘅人一定係好唔習慣好唔開心好迷惘 但係只要你過左呢段時間慢慢習慣返自己一個人嘅生活你就會發現其實自己都可以生活得好好 呢個世界冇話你冇左邊個唔得 呢個幾月不斷去發夢一定好攰 辛苦曬你 好好咁休息下瞓下啦 安眠藥剩係今晚食好啦 食得多會依賴對身體都唔好 之後繼續一齊加油 香港仲好需要你

我都想救架 一段感情 點會想話斷就斷 不過我宜家呢一步 只可以話有既時候 未能夠將我既所有都比佢 亦都未有做得最好既方法 令到自己失去 先至識死 每個人睇到既野都唔同 你覺得啱 對方可能覺得錯 到我真係意識到呢件事既時候 已經係挽回唔到既情況 我都想我日後既改變 可以令佢番轉頭 但係 每個人都有自己既選擇 慢慢改變 時間可以幫到你 唔好覺得自己咩都做唔到 每日少少既改變 可以成就日後偉大既你 起碼係自己做過 努力過 爭取過 而唔係就咁放棄自己 講呢啲野 我同人講 亦都係比自己既強心針 我唔係一個咩偉大既人 只係一個因為做錯野而傷過一個心愛既人既一個仆街 但如果你咁樣都唔做任何改變 我會覺得你係一個比我更無用既廢物

巴打我記得同你係之前就post傾過計

點呀你個邊有冇進展
我呢邊仍然係已讀不回…

好掛住佢…

有句說話好老套但真
時間沖淡一切！我初初都好辛苦乜都做唔到
但過下過下就發現已經無事加油

睇住佢越走越遠
自己又乜都做唔到

真係好心痛…

我同你完全一樣事件照捱啦男人老狗怕咩

俾啲時間自己靜吓 時間會沖淡一切
我明白你

無進展呀我都 都係自己會睇佢既野 不過叫自己去冷靜咁念就好番啲 我都好掛住佢

加油呀要相信緣份

同一時間要努力改變自己

我都一樣唔會放棄啊！！

bro i know the feel